陪審團剔赦權

作者：黃鵹

陪審團行駛剔赦之權力，要先有一人作主導，做事要快狠準。

快：一入房就提出，拒絕參與「正常」商議
狠：指出重判會令良心過意唔去
準：爭取足夠票數支持，而非一致裁決

完全睇唔明，可唔可以解釋下？